比基:C.朗拿度非常容易讓自己摔倒 沒生氣皇馬挖教練

比基喜歡說一些爭議性的話，這是我們習慣的，而在西班牙對葡萄牙的比賽結束後，他在混合區接受採訪時，諷刺C.朗拿度喜歡摔倒。

西班牙對葡萄牙的比賽進行到最後時刻，比基對C.朗拿度犯規，葡萄牙獲得自由球，C.朗拿度主射命中，幫助葡萄牙3比3逼平西班牙。

此外，C.朗拿度在比賽剛剛開始的時候就取得入球，幫助葡萄牙取得領先，而在防守時絆倒他的，正是他的皇馬隊友拿祖費南迪斯。
在混合區比基諷刺了C.朗拿度：「我幾乎沒碰到他，基斯坦奴非常容易就讓自己摔倒，而且球證幾乎每次都判罰。必須尊重球證的決定，但這種接觸是非常小的。」

另一方面，比基也為迪基亞做了辯護：「迪基亞是我們的門將，他是最好的，他證明過這一點。」
談到盧比迪古的離去，比基表示：「盧比迪古和皇馬談判並沒有讓我生氣，但方式值得探討。」（沙治奧）

踢左咁多年，又知得咁清楚，但都係要foul佢
係咪要讚你夠堅持

排雲掌都出埋,仲要話阿朗插水

第二個講都算 碧基呢隻賤種疤狗西甲已經小動作多多
上次國家打毗借啲意鏟傷牙朗
今次做戰犯抵撚死

佢最尾嗰下點睇都係foul啦
仲好意思出聲

哥斯達對比比點解冇foul

西甲狗d陰濕小動作對英超沙拿就有用姐
牙朗玩左咁多年 點會唔識玩

推鳩人仲賴人插水 疤狗真係叻叻豬

平時你班賤種掂都冇掂成個飛起添啦

拉莫斯整傷沙拿都比你賤種話怨婦
你賤種蝗係唔係想做怨婦

其實big gay好驚佢
可以上youtube睇下片
牙朗直係對決佢入波都有十幾球

so9.gif

2010年11月17日

碧基發誓不會說C朗一句壞話……
本月底西班牙打吡即將上演，近期腳風頗順的C朗絕對是巴塞隆拿的心腹大患。不過賽前巴塞中堅碧基卻對他讃許有加。
「當初我加盟曼聯的時候，C朗就是球隊的頭號球星，你可以想像一下，當時像我這種毫無經驗的新人在更衣室有何地位？不過C朗卻幫助我很多，我發誓，我永遠不會說他的壞話。」碧基接受採訪時說。

傻仔做德甲icon

真係正一賤種西